<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <!-- TABLE OF CONTENTS
            CALL
            FEEBACK
            FORMS
            LOCATIONS
            MAIN
            OPTIONS
            PATIENT RESOURCES
            PROVIDERS
            SERVICES
            TRACKER
            TWITTER
            VPCHC LOCATIONS
    -->


    <!--**********************************!>
        #CALL
    <!***********************************-->
    <!--Text-->
        <string name="call_directions">Llamando a una ubicación</string>
        <string name="call_location">\@drawable/call_site_off_es</string>
    <!--Toasts-->
        <string name="toast_call_bloom">Llamando Ubicación Bloomingdale…</string>
        <string name="toast_call_cay">Llamando Ubicación Cayuga…</string>
        <string name="toast_call_clint">Llamando Ubicación Clinton…</string>
        <string name="toast_call_craw">Llamando Ubicación Crawfordsville…</string>
        <string name="toast_call_rock">Llamando Ubicación Rockville…</string>
        <string name="toast_call_terre">Llamando Ubicación Terre Haute…</string>


    <!--**********************************!>
          #FAQS
    <!***********************************-->
        <!--Array-->
            <string-array name="faqs_categories">
                <item>Seleccione una categoría</item>
                <item>Facturación/Seguro</item>
                <item>Diverso</item>
                <item>Nuevos Pacientes</item>
                <item>Servicios</item>
            </string-array>

            <string-array name="faqs_newpat">
                <item>Estás aceptando nuevos pacientes?</item>
                <item>Para averiguar si uno de nuestros lugares está aceptando nuevos pacientes por favor, nos dan una llamada y estaremos encantados de ayudarle. La información de contacto para todas las clínicas está disponible en la sección ubicaciones de esta aplicación.</item>

                <item>¿Qué tan pronto voy a ser capaz de programar mi primera cita?</item>
                <item>Nuevas citas de los pacientes se pueden programar tan pronto como dos semanas. Por el momento nosotros le enviará el papeleo para ser completada y presentada en el día de su cita.</item>

                <item>¿Qué necesito traer a mi primera cita?</item>
                <item>Para su primera cita, usted debe traer su nueva paciente papeleo completado, junto con la licencia y el seguro de la información de su conductor. Al llegar, la oficina hará una copia de su tarjeta de seguro médico y verificar que la información de su cuenta está al día . Una enfermera completar su historial médico después de haber sido registrado, pero por favor traiga toda la información médica relevante, incluyendo todos los nombres y las dosis de medicamentos recetados y en el mostrador medicamentos que está tomando actualmente.</item>

                <item>¿Puedo hacer una cita con un consejero de salud del comportamiento?</item>
                <item>Si usted es un paciente establecido, hable con su médico de cabecera acerca de usted en referencia a un valle profesionales consejero de Salud del Comportamiento.</item>

                <item>Es lo que ofrece servicios de atención prenatal?</item>
                <item>Los servicios prenatales, así como, la Sala de partos están disponibles en nuestra clínica Terre Haute por referencia. Para obtener más información, o para concertar una cita, póngase en contacto con el Valle de los profesionales de Community Health Center más cercano.</item>

                <item>¿Puedo llamar y obtener información acerca de mi cónyuge/padre/adulto/niño ( de 18 años) o de sus registros médicos?</item>
                <item>La Ley de Responsabilidad y Portabilidad del Seguro de Salud (HIPAA ) nos prohíbe el intercambio de información de salud del paciente confidencial sin autorización por escrito del paciente. Si un paciente le gustaría que le conceda permiso para hacer una cita para ellos o para tener acceso a sus registros médicos deben completar un formulario de divulgación de información, disponible en la sección de formularios de esta aplicación.</item>

                <item>¿Puede alguien más ( es decir, abuelo, amigo de la familia , o proveedor de cuidado de niños) llevar a mi hijo a su cita?</item>
                <item>Sí, puede conceder permiso para que otra persona para llevar a su hijo a su nombramiento después de haber completado y enviado el formulario de consentimiento disponible en la sección de formularios de esta aplicación.</item>
            </string-array>

            <string-array name="faqs_bill">
                <item>¿Qué tipos de seguros se aceptan?</item>
                <item>Aceptamos todas las compañías aseguradoras comerciales, Medicare y Medicaid.</item>

                <item>¿Puedo ser visto por un proveedor, incluso si no tengo seguro de salud?</item>
                <item>Sí, Valley Professionals acepta la auto-pago, y también tiene una escala móvil de tarifas para las personas elegibles.</item>

                <item>Pueden ayudar a los profesionales del valle me inscribo en la cobertura de seguro de salud?</item>
                <item>Sí, nuestra Comunidad trabajadores de la salud están especialmente entrenados para ayudar a las personas a encontrar cobertura de salud asequible. Para hacer una cita, póngase en contacto con Valley Professionals Community Health Center más cercano.</item>

                <item>¿Qué necesito llevar para solicitar programa de descuento ?</item>
                <item>Para solicitar el programa de descuento, los pacientes y sus familias deben presentar la siguiente documentación para verificar los ingresos brutos : más reciente declaración de impuestos con el IRS y / o W2 de de empleador(s) , una copia de la Seguridad Social o Discapacidad Premio Carta(s) o estado de cuenta(s) de desempleo, talones de pago de todas las employerers para el último período de 30 días, Si no está trabajando, sin ingresos, y vivir con los demás, se requiere una carta firmada y fechada por la persona que proporciona el apoyo del paciente, carné de conducir, cualquier otro ingreso que se deposita directa. Para obtener más información sobre la escala de tarifas, visite la sección de recursos del paciente de esta aplicación.</item>

                <item>¿Qué pasa si no puedo pagar mi factura?</item>
                <item>Si usted no puede pagar su factura, no dude en ponerse en contacto con nuestro Departamento de Facturación al (765) 828–1000 para establecer un plan de pago que funcione para usted.</item>

                <item>¿Qué pasa si tengo otras preguntas acerca de la facturación?</item>
                <item>Para todas las consultas relativas a la facturación, por favor, póngase en contacto con nuestro Departamento de Facturación al (765) 828–1000 .</item>
            </string-array>

            <string-array name="faqs_services">
                <item>¿Qué puedo hacer si no puedo pagar mi receta?</item>
                <item>Valley Professionals cuenta con un Programa 403(b) asistencia con los medicamentos que pueden ayudar a las personas elegibles para pagar sus medicamentos.</item>

                <item>¿Cuánto tiempo tomará para que puedo recibir mi receta de recarga después de haber presentado una solicitud?</item>
                <item>Pedidos de reposición de la prescripción pueden tardar hasta 48 horas una vez presentadas.</item>

                <item>¿Tengo que ser un paciente a utilizar la clínica fuera de horario?</item>
                <item>No, no es necesario ser una corriente Profesionales Valle paciente a utilizar los servicios posteriores al cierre.</item>

                <item>¿Necesito una cita para la clínica fuera de horario?</item>
                <item>No, fuera de horario de oficina es de visitas en un primer llegado, primer servido.</item>

                <item>¿Qué me pueden atender en la clínica para fuera de horario?</item>
                <item>La clínica Después de las Horas es por afecciones agudas, tales como, fiebre, vómitos, congestión, dolor de garganta, síntomas de la gripe, tos, erupción cutánea, dolor de oído, u otros síntomas similares.</item>

                <item>Cuando es una clínica fuera de horario?</item>
                <item>La clínica Abierto por la noche se lleva a cabo de lunes a jueves 17:00-20:00 a tan sólo nuestra ubicación Clinton.</item>

                <item>Hace los exámenes físicas escolares móvil Centro de Salud ofrece la escuela?</item>
                <item>Sí.</item>

                <item>¿Qué tipos de servicios están disponibles en el Centro Móvil de Salud Basado en la Escuela?</item>
                <item>Visita la MSBHC para: inmunizaciones, exámenes físicos, así visitas niño, frío, fiebre, vómitos, congestión, dolor de garganta, síntomas de la gripe, tos, erupción cutánea , dolor de oído, y síntomas similares .</item>

                <item>¿Quién se puede ver en el Centro de Salud Móvil?</item>
                <item>Los estudiantes y los empleados de una escuela que aloja el centro de salud móvil puede ser visto. Hay ciertas ocasiones, durante las vacaciones escolares, cuando el centro de salud móvil está abierto a la comunidad. Para obtener más información, o para ver el horario de la MSBHC, vaya a la sección de seguimiento de la aplicación.</item>

                <item>¿Qué necesito hacer para que mi hijo sea visto por el MSBHC?</item>
                <item>Para inscribir a su hijo en los servicios MSBHC, debe completar y enviar el formulario de inscripción que se encuentra en la sección de formularios. Después de haber hecho esto, se puede llamar a la unidad móvil y hacer una cita, o su hijo puede ir simplemente a la enfermera de la escuela y ser referido.</item>

                <item>¿Se cuenta en contra de la asistencia de mi hijo cuando él o ella es vista por el MSBHC?</item>
                <item>No, la visita de su hijo al MSBHC no contará en contra de su asistencia; Por otra parte, si su hijo es enviado a casa debido a una enfermedad por un proveedor de MSBHC, sería certificado excusado su ausencia.</item>

                <item>¿Visita la MSBHC mi escuela?</item>
                <item>El MSBHC visita escuelas en el North Vermillion , South Vermillion , Southwest Parke , y corporaciones escolares North Central Parke.</item>

                <item>¿Cómo sé cuando la MSBHC estará en mi escuela?</item>
                <item>Usted puede encontrar un calendario para la MSBHC en la sección de seguimiento de esta aplicación.</item>

                <item>¿Tengo que ser un paciente para participar en el grupo de apoyo para diabéticos?</item>
                <item>No, usted no tiene que registrarse, haga una cita, o incluso ser un paciente de Valley Professionals a participar en el grupo de apoyo para diabéticos .</item>
            </string-array>

            <string-array name="faqs_misc">
                <item>Se Valley contratación de profesionales?</item>
                <item>Visita valleyprohealth.org/careers para ver ofertas de trabajo actuales en Valley profesionales. Puede llegar al sitio pulsando el botón de página web en la pantalla principal.</item>
            </string-array>


    <!--**********************************!>
       #FEEDBACK
   <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="title_feedback">Reacciones</string>
            <string name="menu_feedback">Reacciones</string>
            <string name="feedback_message_dialog_title">Darnos Su Opinión</string>
            <string name="feedback_message">Si desea a dejar comentarios, por favor, envíe un mensaje</string>
            <string name="feedback_playstore">Si te gusta nuestra aplicación, por favor puntuar en Play Store</string>
        <!--Toasts-->
            <string name="toast_feedback_no_clients">No hay clientes de correo electrónico instalados.</string>
            <string name="toast_feedback_rate">La apertura de la página de la aplicación en Google Play Store</string>
            <string name="toast_feedback_send_message">Enviando mensaje…</string>


    <!--**********************************!>
        #FORMS
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="title_forms">Formas</string>
            <string name="toast_forms_download">Formulario de descarga…</string>
        <!--Array-->
            <string-array name="forms_categories">
                <item>Seleccione una categoría</item>
                <item>Consentimiento</item>
                <item>Nuevo Paciente</item>
                <item>Darse Cuenta</item>
                <item>Sliding Fee Scale</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms1">
                <item>Seleccione un formulario</item>
                <item>Liberación de información</item>
                <item>Liberación de registros</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms2">
                <item>Seleccione un formulario</item>
                <item>Adulto</item>
                <item>Niño</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms3">
                <item>Seleccione un Formulario</item>
                <item>Reconocimiento de la Declaración de Derechos</item>
                <item>Declaración de Derechos</item>
                <item>Práctica de Privacidad</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms4">
                <item>Seleccione un Formulario</item>
                <item>Sliding Fee Scale</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms1_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/release_of_information.pdf</item>
            </string-array>
            <string-array name="forms1_release_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/records_release_bloomingdale.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/records_release_cayuga.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/records_release_clinton.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/records_release_crawfordsville.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/records_release_rockville.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/records_release_terrehaute.pdf</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms2_bloom_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_adult_bloomingdale.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_child_bloomingdale.pdf</item>
            </string-array>
            <string-array name="forms2_cay_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_adult_cayuga.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_child_cayuga.pdf</item>
            </string-array>
            <string-array name="forms2_clint_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_adult_clinton.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_child_clinton.pdf</item>
            </string-array>
            <string-array name="forms2_craw_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_adult_crawfordsville.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_child_crawfordsville.pdf</item>
            </string-array>
            <string-array name="forms2_rock_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_adult_rockville.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_child_rockville.pdf</item>
            </string-array>
            <string-array name="forms2_terre_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_adult_terrehaute.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/new_patient_packet_child_terrehaute.pdf</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms3_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/acknowledgement_receipt.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/patient_bill_of_rights.pdf</item>
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/notice_privacy_practices.pdf</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms4_url">
                <item>http://valleyprohealth.org/files/forms/es/sliding_fee_scale_reqs.pdf</item>
            </string-array>

            <string-array name="forms5">
                <item>Select a form</item>
                <item>ISHAA Physical</item>
                <item>MSBHC Enrollment</item>
            </string-array>

    <!--**********************************!>
        #LOCATIONS
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="title_locations">Ubicaciones</string>
            <string name="location_hours_friday">Viernes:</string>
            <string name="location_hours_monday">Lunes:</string>
            <string name="location_hours_thursday">Jueves:</string>
            <string name="location_hours_tuesday">Martes:</string>
            <string name="location_hours_wednesday">Miércoles:</string>
            <string name="locations_clinchours_dialog_title">Horario de la Clínica</string>
        <!--Arrays-->
            <string-array name="locations_options">
                <item>Seleccione una opcion</item>
                <item>Información de la clínica</item>
                <item>Obtener las Direcciones</item>
            </string-array>


    <!--**********************************!>
        #MAIN
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="icon_bustracker">Rastreador\nde MSBHC</string>
            <string name="icon_contact_us">Llamada</string>
            <string name="icon_forms">Formularios</string>
            <string name="icon_locations">Ubicaciones</string>
            <string name="icon_providers">Proveedores</string>
            <string name="icon_services">Servicios</string>
            <string name="icon_website">Sitio Web</string>
            <string name="icon_faq">FAQs</string>
            <string name="icon_patres">Recursos \n para el paciente</string>
        <!--Toasts-->
            <string name="toast_twitter_open">La apertura de la página de twitter VPCHC…</string>
            <string name="toast_facebook_open">La apertura VPCHC página de Facebook…</string>
            <string name="toast_website_open">Abriendo página web VPCHC…</string>
            <string name="toast_portal_open">VPCHC la apertura de la página web Portal del Paciente</string>


    <!--**********************************!>
       #OPTIONS
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="menu_options">Opciones</string>
            <string name="title_options">Opciones</string>
            <string name="options_loc_pref">Ubicaciones Preferencia:</string>
            <string name="options_loc_pref_no_pref">Sin preferencias</string>
            <string name="options_lang_en">Inglés</string>
            <string name="options_lang_es">Español</string>
            <string name="options_language">Idioma:</string>
        <!--Toasts-->
            <string name="toast_options_no_change">No se encontraron cambios.</string>
            <string name="toast_options_loc_pref_change">Cambio Favorito…</string>
            <string name="toast_options_both_change">El cambio de ubicación e idioma preferido…</string>
            <string name="toast_options_lang_change">Cambio del idioma de aplicación…</string>
            <string name="toast_location_preference_save">Ahorro de preferencia de ubicación…</string>


    <!--**********************************!>
        #PATIENT RESOURCES
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="title_patres">Recursos para el paciente</string>
        <!--Array-->
            <string-array name="patres_categories">
                <item>Seleccione una categoría</item>
                <item>Grupo de apoyo para diabéticos</item>
                <item>Asistencia Rescription</item>
                <item>Sliding Fee Scale</item>
            </string-array>
            <string-array name="patres_categories_diabetes">
                <item>Valley Professionals mantiene reuniones mensuales del Grupo de Apoyo de Diabetes que son completamente libre y abierto a cualquier persona que se ve afectada por la diabetes , incluso si usted no es un paciente con Valley Professionals. Para más información visite valleyprohealth.org/diabetes</item>
            </string-array>
            <string-array name="patres_categories_prescription">
                <item>Tenemos varias formas de ayudar a los pacientes que están teniendo problemas para pagar su medicación.</item>
                <item>Programa 340B : Este programa ayuda a cubrir el costo de muchos medicamentos precscription. Sobre la base de sus ingresos y tamaño de la familia determina cuánto tiene que pagar por sus medicamentos. Se requiere la aplicación de la escala de ingresos para este programa. Si reúne los requisitos, los medicamentos pueden ser gratuitos o de bajo costo.</item>
                <item>Las compañías farmacéuticas: Muchos de los medicamentos comúnmente recetados pueden obtenerse en las compañías farmacéuticas, sin costo o de bajo costo. Nuestros trabajadores de salud comunitaria pueden ayudar en estas aplicaciones.</item>
                <item>Bueno Rx: El sitio web tiene goodrx.com comparación de compras en las recetas y ofrecen muchos buenos cupones.</item>
                <item>Los programas adicionales están también disponibles como tarjetas de descuento en medicamentos y el Programa Promise Freestyle.</item>
            </string-array>
            <string-array name="patres_categories_scale">
                <item>Si los pacientes no están cubiertos por ningún tipo de seguro médico para sus necesidades médicas , una escala móvil está disponible para los pacientes que reciben un descuento. Descuentos disponibles se basan en el tamaño de la familia del paciente y de resultados de acuerdo con el más reciente del US Departamento de Salud y Servicios Humanos de nivel federal de pobreza.</item>
                <item>La escala de precios se basa en los ingresos corrientes de todos los miembros de la familia, y el número de personas en el hogar. Una persona que no tiene trabajo, no tiene ingresos y está siendo apoyado por los demás debe proporcionar documentación que demuestre que no hay impuestos federales sobre la renta se han presentado, y la persona de apoyo al paciente debe proporcionar documentación escrita y firmada que están proporcionando alimento y refugio para el paciente.</item>
                <item>Con el fin de calificar para la escala de pagos en VPCHC, los pacientes y sus familias deben tener un ingreso combinado que cae dentro de las pautas de pobreza federales de Estados Unidos.</item>
            </string-array>

    <!--**********************************!>
        #PROVIDERS
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="title_providers">Proveedores</string>

            <string name="provider_bio_education_title">Educación:</string>
            <string name="clinicInfoAddress">Dirección:</string>

            <string name="provider_bio_personal_beth_fields">Beth considera que es un honor y un privilegio cuidar a las personas que le confían sus necesidades de atención médica. En su tiempo libre le gusta pasar tiempo con su familia, jardinería y viajes.</string>
            <string name="provider_bio_personal_brandi_larson">Brandi es un apasionado de la prestación de atención médica para los pacientes de VPCHC.</string>
            <string name="provider_bio_personal_christi_busenbark">Christi disfruta pasar tiempo con sus cuatro hijos y su familia. Es un ávido lector y también disfruta de la fotografía.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dana_tinkle">Dana está trabajando para convertirse en un Terapeuta de Juego Registrado. Ella trabaja con clientes de todas las edades y problemas de salud mental, y que tiene un gran interés clínico en la infancia tratamiento del trauma. Dana está casado y disfruta de viajar con su marido. Sus hobbies son la lectura, clases de fitness, y escuchar música. Ella también le encanta pasar tiempo con sus amigos y familia.</string>
            <string name="provider_bio_personal_david_mcintyre">Dave es una Licencia de Clínica de Adicciones Consejero (LCAC) y tiene un certificado de asistencia médica, Tratamiento (MAT), el proveedor. Dave ha trabajado en el campo de las adicciones y la salud mental durante más de 30 años. Además de proporcionar servicios clínicos, Dave se ha desempeñado como Coordinador de la Consejera de Servicios de Capacitación en el Fairbanks Investigación y el Instituto de Capacitación, y trabajó como Especialista de Capacitación para el Departamento de Indiana de Salud Mental y Servicios de Adicción. En su tiempo libre, a Dave le gusta pasar tiempo con sus nietos, de vacaciones con la familia, entrenador de baloncesto, pesca, y estar al aire libre.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dr_aziz_abed">El Dr. Abed disfruta de entrenamiento con pesas y deportes, como el fútbol, baloncesto y béisbol.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dr_danielle_cundiff">El Dr. Cundiff nació y creció en Dana, IN. Ella está emocionada de tener ahora la oportunidad de practicar cerca de su ciudad natal. La Dra. Cundiff disfruta pasar el tiempo al aire libre cuando puede, soy una gran fan de "I Love Lucy" y disfruta del paracaidismo.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dr_christopher_fitzsimmons">El Dr. Fitzsimmons disfruta el cine y correr. Él es un ávido fanático de Star Wars. Él cree que la prevención es la mejor medicina. Sirve a nuestro país como médico en la Reserva de la Fuerza Aérea. Eligió trabajar en nuestro FQHC debido a nuestros muchos servicios internos.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dr_bing_gale">El Dr. Gale ha estado practicando en el área por más de quince años. Disfruta de enfoque en la atención al paciente y la creación de una existencia más feliz y más saludable de la comunidad.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dr_julia_wernz">El Dr. Wernz es un psicólogo con más de diez años de experiencia, se especializa en el tratamiento de pacientes con déficit de atención, generalizados del desarrollo, el estado de ánimo, la ansiedad y los trastornos de la personalidad, además de colaborar con los médicos y otros proveedores de servicios de manera integral el tratamiento de los pacientes. El Dr. Wernz creado el comportamiento de la salud modelo de integración para la VPCHC así como se desarrolló el actual integrado MAT adicciones programa. Ella también sirve como el Director de Salud mental para todos VPCHC lugares.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dr_nichole_barnett">El Dr. Barnett se convirtió en un dentista para que pudiera ayudar a los más necesitados, y su objetivo es hacer que cada paciente se sienta cómodo, mientras que tener su trabajo dental listo. Además de ser un dentista, ella es también un miembro de un evangelio trío junto con su esposo y hermana-en-ley. En su tiempo libre le gusta pasar tiempo con su familia, la caza y la pesca.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dr_paul_taraska">El Dr. Taraska es un apasionado de proporcionar behavorial cuidado de la salud para los pacientes de VPCHC.</string>
            <string name="provider_bio_personal_dr_steven_waltz">El Dr. Waltz ha estado practicando la medicina en el Wabash Valley por más de 30 años. Disfruta de enseñanza y tutoría con otros proveedores de atención primaria en su papel como Director Médico en el Valle de los Profesionales, así como la continuación de proporcionar una excelente atención a sus pacientes, en Rockville.</string>
            <string name="provider_bio_personal_gary_anderson">Gary ha trabajado como asistente social al servicio de las necesidades de las familias en el área de Wabash Valley por más de 15 años. Está casado y tiene 2 hijos. Se trata de pasar tiempo con su familia, viajar y disfrutar al aire libre tanto como sea posible.</string>
            <string name="provider_bio_personal_gretchen_blevins">Además de practicar la medicina, Gretchen disfruta pasar tiempo con su familia de la natación, kayak, ATV montar a caballo, y de probar cosas nuevas como el cielo de buceo cuando llega la oportunidad.</string>
            <string name="provider_bio_personal_jessica_bekkering">Jessica comenzó su viaje en el campo de la medicina hace 16 años como médica en la Fuerza Aérea. Ella nació y se crió en Dana, IN y después de varios años y muchas mudanzas, está emocionada de que se establezca y brinde cuidados cerca de su ciudad natal.</string>
            <string name="provider_bio_personal_heather_woods">Heather es actualmente trabajando para convertirse en un Terapeuta de Juego Registrado. Su parte favorita de trabajar en la Escuela Móvil-Centro de Salud es tener la capacidad de proporcionar servicios a los niños y adolescentes que de lo contrario puede no ser capaz de recibir cuidados de salud conductual, así como, el privilegio de trabajar y colaborar con algunos de los maravillosos miembros del personal de la escuela. Heather le gusta pasar su tiempo libre con la familia y los amigos. Ella también disfruta de manualidades, decoración, escuchar música, aprender cosas nuevas, y jugando con sus dos perros.</string>
            <string name="provider_bio_personal_jamie_tidwell">Jamie le encanta ser un Higienista Dental y dando a sus pacientes un lugar limpio, saludable sonrisa. En su tiempo libre, Jamie le encanta pasar tiempo con su familia y amigos se va de camping y pesca.</string>
            <string name="provider_bio_personal_johnathan_detwiler">Johnathan está trabajando hacia un Doctorado en la Universidad Estatal de Indiana. Él ha estado trabajando en la atención integral de la salud a partir de agosto de 2015 y tiene una pasión por ayudar a los pacientes a alcanzar su tratamiento de Salud Conductual de los objetivos. Johnathan es un ávido amante de la naturaleza, el jugador de golf y disfruta de montar cualquier cosa, desde motocicletas, motos de agua. Él tiene una pasión por el bienestar de los animales y le gusta pasar tiempo con sus perros y su gato.</string>
            <string name="provider_bio_personal_jordan_ryley">Jordan parte favorita de trabajar en el Valle de los Profesionales en Rockville es saber que ella es una parte de la solución a la escasez de zonas rurales proveedores de servicios de salud. Ella también disfruta de la conexión que tiene con los pacientes, que viene de un pequeño pueblo a sí misma. Jordan disfruta de viajar y de todas las cosas al aire libre, especialmente el senderismo y la jardinería.</string>
            <string name="provider_bio_personal_keith_seegers">Keith es casado con dos hijos y dos nietos. Disfruta de los viajes y de la salida de las puertas. Él tiene interés especial en la historia, especialmente en Williamsburg, virginia. Él disfruta de su casa, los jardines y el perro y el gato.</string>
            <string name="provider_bio_personal_lacey_skwortz">Lacey viene de una gran familia, está casado y tiene una hija. Ella nació en Cory, Indiana, pero ha vivido la mayor parte de su vida en Terre Haute y ha sido un trabajador social en la comunidad desde el año 2006. Lacey se convirtió en un trabajador social, porque ella tiene un corazón para ayudar a los demás y disfruta de conocer a sus pacientes y ayudarles en el cumplimiento de sus objetivos.</string>
            <string name="provider_bio_personal_zac_milam">Zac es un residente de toda la vida del Valle de Wabash. Tiene experiencia en la prestación de servicios en la oficina, la escuela y el hogar. Sus áreas de interés incluyen trabajar con niños, trauma y duelo y duelo. En su tiempo libre, le gusta la música, los cómics, la televisión y el cine, la lectura, la cocina, el hockey y el fútbol, ​​y pasa tiempo con su esposa y su hija.</string>
            <string name="provider_bio_personal_leslie_batty">Leslie es casado con 2 hijas. Ella es activa en su iglesia, le gusta pasar tiempo con su familia, ver a sus hijas en sus muchos eventos deportivos, y la fotografía.</string>
            <string name="provider_bio_personal_linda_lonneman">Linda está casada y tiene dos hijos, tres nietas y dos hijastras. Ella disfruta pasar tiempo con la familia y amigos, ciclismo y actividades al aire libre, viajar, y el cuidado de sus animales.</string>
            <string name="provider_bio_personal_tammy_pearson">Tammy siempre ha tenido una pasión por el cuidado de los demás. Está casada y tiene 2 hijos mayores, como hijo e hija. Le gusta pasar tiempo con su familia y su perrito de piel especial, Dodger.</string>
            <string name="provider_bio_personal_tasha_stevens">Tasha siempre ha tenido una pasión por la salud mental y la diversidad. Ella está constantemente sorprendida por la resistencia y la fuerza que la gente posee. Le gusta trabajar en VPCHC debido al tratamiento holístico que podemos brindar a las personas. Cuando no está trabajando, le encanta pasar tiempo con su familia, amigos y 2 adorables chihuahuas.</string>
            <string name="provider_bio_personal_lisa_tincher">Lisa ha trabajado como enfermera profesional desde 1999, primero como Enfermera de Familia por 10 años, y durante los últimos 7 años, como un Psiquiátrica de Salud Mental de la NP. Lisa pasatiempo favorito es el buceo. Ella también le encanta pasar tiempo con su familia, dos hijas y dos nietos.</string>
            <string name="provider_bio_personal_louwanna_wallace">Louwanna ha sido en el campo de la salud más de 40 años y goza de prestación de atención de salud en una clínica rural de configuración En su tiempo libre le gusta pasar tiempo con la familia, la caza, la lectura y la música.</string>
            <string name="provider_bio_personal_megan_neitling">Megan está llevando a cabo su Doctorado en el California Institute of Integral Studies. Megan le gusta trabajar con niños, adolescentes, adultos, parejas y familias a mejorar su calidad de vida a través de la consejería. Megan le gusta viajar, la música en vivo, y Netflix. Ella pasa los fines de semana de relax con la familia y los amigos.</string>
            <string name="provider_bio_personal_nicole_cook">Nicole dice que su parte favorita de trabajar en la Unidad Móvil de Salud es ser capaz de proporcionar servicios de salud a los niños que normalmente no reciben la atención sanitaria, así como el trabajo con el maravilloso personal de la escuela. En su tiempo libre le gusta pasar tiempo con su esposo y su hija. Originalmente, desde el área de saint Louis, Nicole es un ávido Cardenales de San Luis ventilador.</string>
            <string name="provider_bio_personal_nicole_hall">Nicole Ayuntamiento está comprometido con sus pacientes y la atención integral. Ella le gusta correr, ir de compras, y servir a su país en la Indiana de la Guardia Nacional Aérea.</string>
            <string name="provider_bio_personal_renae_norman">Además de practicar la medicina, Renae gusta leer y pasar tiempo con su esposo y sus tres hijos. Renae de los niños son muy activos en el atletismo, por lo que ella pasa mucho tiempo apoyando el Norte Bermellón de los Falcons.</string>
            <string name="provider_bio_personal_sara_ritter">Sara tiene un LCSW así como su LCAC (con Licencia Clínica de Adicciones Consejero) y ha estado trabajando en el campo de la salud mental y adicciones durante más de 30 años. Le gusta trabajar con personas de todas las edades e inquietudes relacionadas con el tratamiento. Durante su tiempo fuera del trabajo, Sara disfruta de la lectura, de estar fuera, de vacaciones, y pasar tiempo con amigos y familia.</string>
            <string name="provider_bio_personal_tammy_mundy">Además de practicar la medicina, Tammy le gusta viajar, leer y visitar tiendas de antigüedades. Tammy es casado con 2 hijos y un nieto.</string>

    <!--Toasts-->
            <string name="toast_residencybio_open">Abrir sitio web de residencia...</string>
    <!--Arrays-->
            <string-array name="provider_types">
                <item>Seleccionar un tipo de proveedor</item>
                <item>Salud del Comportamiento</item>
                <item>Atención primaria</item>
            </string-array>
            <string-array name="provider_types2">
                <item>Seleccionar un tipo de proveedor</item>
                <item>Salud del Comportamiento</item>
                <item>Dental</item>
                <item>Atención primaria</item>
            </string-array>
            <string-array name="provider_types3">
                <item>Seleccionar un tipo de proveedor</item>teamviwer

                <item>Atención primaria</item>
            </string-array>

            <string-array name="providers_dental_bloomingdale">
                <item>Currently none at this location</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_dental_cayuga">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Nichole Barnett, DDS</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_dental_clinton">
                <item>Currently none at this location</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_dental_crawfordsville">
                <item>Currently none at this location</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_dental_rockville">
                <item>Currently none at this location</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_dental_terrehaute">
                <item>Currently none at this location</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_dental_msbhc">
                <item>Currently none at this location</item>
            </string-array>

            <string-array name="providers_bh_bloomingdale">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Paul Taraska, MD</item>
                <item>Zac Milam, LMHC</item>
                <item>Megan Neitling, LMHCA</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_bh_cayuga">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Paul Taraska, MD</item>
                <item>Johnathan Detwiler, MS</item>
                <item>Tasha Stevens, LCSW, RN</item>
                <item>Lisa Tincher, PMHNP</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_bh_clinton">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Paul Taraska, MD</item>
                <item>Dr. Julia Wernz, PhD, HSPP</item>
                <item>Gary Anderson, LMHC</item>
                <item>Linda Lonneman, LCSW</item>
                <item>David McIntyre, LCAC</item>
                <item>Lisa Tincher, PMHNP</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_bh_crawfordsville">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Paul Taraska, MD</item>
                <item>Keith Seegers, LCSW</item>
                <item>Dana Tinkle, LMHC</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_bh_rockville">
                <item>Currently none at this location</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_bh_terrehaute">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Sara Ritter, LCSW</item>
                <item>Lacey Skwortz, LCSW</item>
                <item>Lisa Tincher, PMHNP</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_bh_msbhc">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Zac Milam, LMHC</item>
                <item>Heather Woods, LMHCA</item>
            </string-array>

            <string-array name="providers_medical_bloomingdale">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Christopher Fitzsimmons, MD</item>
                <item>Christi Busenbark, FNP-C</item>
                <item>Louwanna Wallace, FNP-C</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_medical_cayuga">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Danielle Cundiff, DO</item>
                <item>Dr. Bing Gale, MD</item>
                <item>Renae Norman, FNP-C</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_medical_clinton">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Aziz Abed, MD, MPH</item>
                <item>Dr. Danielle Cundiff, DO</item>
                <item>Dr. Bing Gale, MD</item>
                <item>Gretchen Blevins, FNP-C</item>
                <item>Nicole Hall, FNP-C</item>
                <item>Brandi Larson, FNP-C</item>
                <item>Tammy Mundy, FNP-C</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_medical_crawfordsville">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Danielle Cundiff, DO</item>
                <item>Dr. Christopher Fitzsimmons, MD</item>
                <item>Jessica Bekkering, FNP-C</item>
                <item>Brandi Larson, FNP-C</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_medical_rockville">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Dr. Christopher Fitzsimmons, MD</item>
                <item>Dr. Steven Waltz, MD</item>
                <item>Jordan Ryley, FNP-C</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_medical_terrehaute">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Leslie Batty, FNP-C</item>
                <item>Beth Fields, FNP-C</item>
                <item>Tammy Pearson, FNP-C</item>
                <item>Residents</item>
            </string-array>
            <string-array name="providers_medical_msbhc">
                <item>Seleccione un proveedor de</item>
                <item>Nicole Cook, FNP-C</item>
                <item>Renae Norman, FNP-C</item>
            </string-array>


    <!--**********************************!>
           #SERVICES
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="title_services">Servicios</string>
        <!--Arrays-->
            <string-array name="services_categories">
                <item>Seleccione una categoría</item>
                <item>Salud del Comportamiento</item>
                <item>Dental</item>
                <item>Apoyo al Paciente</item>
                <item>Atención Primaria</item>
            </string-array>

            <string-array name="BehavioralHealth">
                <item>•Niño/orientación a los adolescentes</item>
                <item>•La consejería de crisis</item>
                <item>•asesoramiento familiar</item>
                <item>•Psiquiatría</item>
                <item>•Exámenes/evaluación (tras la recomendación)</item>
            </string-array>

            <string-array name="Dental">
                <item>•Los servicios preventivos y de restauración</item>
            </string-array>

            <string-array name="PatientSupport">
                <item>•Promotores de Salud</item>
                <item>-Proporcionar asistencia navegación por el mercado de seguros, el Plan de Salud de Indiana , y las solicitudes de Medicaid</item>
                <item>-Educar a los pacientes sobre los comportamientos de salud preventivos</item>
                <item>-Ayudan a los pacientes a encontrar artículos de primera necesidad como alimentos , ropa y artículos de higiene</item>
                <item>•Coordinador de Atención al Paciente</item>
                <item>-Trabajar con un Coordinador de Atención y aprender cómo manejar los problemas de salud crónicos , y tomar medidas para mejorar su salud</item>
                <item>-Son defensores de los pacientes y su navegador a través del sistema de salud</item>
            </string-array>

            <string-array name="PrimaryCare1">
                <item>•Enfermedad grave</item>
                <item>•Atención de enfermedades crónicas</item>
                <item>•Examen de CDL</item>
                <item>•Planificación familiar</item>
                <item>•Atención geriátrica</item>
                <item>•Vacunas</item>
                <item>•Los servicios de laboratorio</item>
                <item>•Salud de los hombres</item>
                <item>•Cirugía menor</item>
                <item>•Asesoramiento nutricional</item>
                <item>•Examen físico</item>
                <item>•Cuidado preventivo</item>
                <item>•Así visitas de niños</item>
                <item>•La salud de la mujer</item>
            </string-array>

            <string-array name="PrimaryCare2">
                <item>•Enfermedad grave</item>
                <item>•Atención de enfermedades crónicas</item>
                <item>•Colposcopia</item>
                <item>•Examen de CDL</item>
                <item>•Planificación familiar</item>
                <item>•Atención geriátrica</item>
                <item>•Vacunas</item>
                <item>•Trabajo y entrega</item>
                <item>•Los servicios de laboratorio</item>
                <item>•Salud de los hombres</item>
                <item>•Cirugía menor</item>
                <item>•Asesoramiento nutricional</item>
                <item>•Cuidados durante el embarazo</item>
                <item>•Cuidado preventivo</item>
                <item>•Examen físico</item>
                <item>•Así visitas de niños</item>
                <item>•La salud de la mujer</item>
                <item>•La vasectomía</item>
            </string-array>


    <!--**********************************!>
        #TRACKER
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="trackerDescription">MSBHC Rastreador</string>
            <string name="trackerLocationText">Ubicación:</string>
            <string name="tracker_refresh">Rastreador de actualización</string>
            <string name="trackerScheduleDownload">Descargar Horario de Buses</string>
            <string name="trackerStatus">Estado:</string>
            <string name="trackerTimes">Veces:</string>
        <!--Toasts-->
            <string name="toast_tracker_download_schedule">Apertura del horario de MSBHC…</string>
            <string name="toast_schedule_outdated">Su horario MSBHC se ha quedado obsoleto golpeado Actualizar Rastreador</string>
            <string name="toast_network_error">Error : Por favor, compruebe su conexión a la red</string>
            <string name="toast_call_MSBHC">Llamando Ubicación MSBHC…</string>
        <!--Array-->
        <string-array name="tracker_statuses">
            <item>Cerrado</item>
            <item>Abierto</item>
            <item>Próxima apertura</item>
            <item>En Camino</item>
            <item>Próximas a concluir</item>
        </string-array>


    <!--**********************************!>
       #TWITTER
    <!***********************************-->
        <!--Text-->
            <string name="main_twitter_feed_initial_tweet">Consulte aquí las últimas noticias e información en relación con el Valley Professionals Community Health Center.</string>
        <!--Array-->
            <string-array name="twitter_feed_tips">
                    <item>Visita nuestra Portal del Paciente donde se puede programar citas , enviar por correo electrónico su proveedor, recargas de petición y más ! Ver uno de nuestros recepcionistas para inscribirse de forma gratuita ahora!</item>
                    <item>Si usted no es capaz de hacer una cita, por favor llame para informarnos</item>
                    <item>Recargas pueden tardar hasta 48 horas de oficina para volver a llenar .</item>
                    <item>¿Necesita recursos en su comunidad? ¿Necesita ayuda para encontrar la cobertura de salud para su familia ? Póngase en contacto con uno de nuestros CHWs!</item>
            </string-array>


    <!--**********************************!>
       #VPCHC LOCATIONS
    <!***********************************-->
        <!--Arrays-->
            <string-array name="vpchc_locations">
                <item>Seleccione una ubicación</item>
                <item>Bloomingdale</item>
                <item>Cayuga</item>
                <item>Clinton</item>
                <item>Crawfordsville</item>
                <item>Rockville</item>
                <item>Terre Haute</item>
                <item>MSBHC</item>
            </string-array>
            <string-array name="vpchc_locations2">
                <item>Seleccione una ubicación</item>
                <item>Bloomingdale</item>
                <item>Cayuga</item>
                <item>Clinton</item>
                <item>Crawfordsville</item>
                <item>Rockville</item>
                <item>Terre Haute</item>
            </string-array>

            <string-array name="preferred_locations">
                <item>Seleccione una ubicación preferida</item>
                <item>Sin preferencias</item>
                <item>Bloomingdale</item>
                <item>Cayuga</item>
                <item>Clinton</item>
                <item>Crawfordsville</item>
                <item>Rockville</item>
                <item>Terre Haute</item>
                <item>MSBHC</item>
            </string-array>
    <string name="locations_title">Ubicaciones</string>
    <string name="toast_call_perm">Permisos de Llamada No Está Activado</string>
    <string name="toast_reswebsite_open">La apertura de la Página Web de Residencia UH…</string>
    <string name="toast_memwebsite_open">La apertura del Centro de Memoria Sitio Web…</string>
    <string name="location_hours_saturday">Sábado Clínica:</string>
    <string name="location_afterhours">Después de las Horas:</string>
    <string name="provider_credentials_dentist">Dentista</string>
    <string name="provider_credentials_doc">Médico</string>
    <string name="provider_credentials_fnp">Practicante de enfermería</string>
    <string name="provider_credentials_lcac">Coordinador Clínico de Adicciones Licenciado</string>
    <string name="provider_credentials_lcsw">Licenciado Trabajador Social Certificado</string>
    <string name="provider_credentials_ldh">Higienista dental con licencia</string>
    <string name="provider_credentials_lmhca">Asociados de Coordinador de Salud Mental con Licencia</string>
    <string name="provider_credentials_mentalcoun">Consejero de Salud Mental</string>
    <string name="provider_credentials_pmhnp">Psiquiátrica-Enfermera de Salud Mental</string>
    <string name="provider_credentials_psych">Psiquiatra</string>
    <string name="provider_credentials_psych2">Psicólogo</string>
    <string name="trackerScheduleView">Ver Horario</string>


</resources>